究竟有冇人真係完全抵制黨鐵？（包括唔用八達通）

824之後我無搭過黨鐵
但係身邊無人響應
老母放工又黨鐵
朋友去完人鏈都搭
搞到我on撚99咁自排
有冇人可以答我 我係唔係好on 9？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

831日後冇搭過
買野就有paywave就用, 冇就cash
但搭巴士小巴唔用八達通真係好難搞

幾年前古箏學生單嘢開始已經無搭，一路到前排港島發夢無巴走搭過幾次，但自從 831 同 91 大嶼山大長征之後又無再搭過